---
id: tx-1094
izenburua: Irten Armairutik
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/CaGlBlFH-8Y
---

EZEZAGUN BAT BALDIN BADUZU
MINTZAKIDE BURUZ BURU
EGIN IEZAIOZU EUSKRAZ ETA....
BEHARBADA JAKINGO DU!

ATZERRITAR BAT TOKATUZ GERO,
HURBILDU EUSKARAZ BEHINTZAT
ZEREN BESTELA ULERTUKO DU 
EUSKARA EZ DELA BERETZAT!

EUSKARAZ MANTSO ARI DEN NORBAIT
AURREZ AURRE BADAUKAZU
HITZ EGIOZU EUSKARAZ MANTSO,
OPARI BAT EGIOZU!

NORBAITEK ESAN BADIZU "EUSKARAZ
EZ DAKIT HITZ EGITEN NIK"
OHARTU ZAITEZ, EZ DIZU ESAN
ENTENDITZEN EZ DUENIK!

NAHIZ ASKO MAITE,NAHIZ OSO GEURE
SENTITZEN DUGUN EUSKARA
INORK AGINDU GABE ERDERAZ
SARRITAN GEU HASTEN GARA!

EZ EZAZU EGIN HAINBESTE DUDA
ZEUREA EUSKARAZ ESAN,
EDUKAZIO GEHIEGIZKOAK
EUSKARA GALDU EZ DEZAN!